靚仔想學彈波子可以去邊學？

如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。
仲話咩清純既女仔有魅力，素顏既女仔最清純，都係放屁！！！！
如果你靚女，你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦。
你靚仔，抽筋都好似拉小提琴咁，
你老尾，我已經看透依個世界。

錢最緊要

冇錢交學費

8／10

見你咁中肯，幫你推下post

潮文考古學家

教我彈波子未

想賣元寶

我買

做到如花了

笑波子

勁

笑我

我想學抽筋多d

你去打高爾夫

我驚如果我認真既話 真係會做到職業球手

職業剷屎

我賣元寶賣撚到成巷成市添

點解你會知

好勁

上次食叉燒飯見到你

我食緊二手假